「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校

仆街出面熱門一個PO都冇講聽日十八區學校人鏈
聽日啲學生比狗圍點算
無論係學生 舊生定街坊都好
聽朝返工返學都落樓拖實班學生呀

聽朝記得落樓拖學生妹同學生哥

大埔迦密柏雨都要啊，
聲援907大埔墟被捕同學仔！

另外，而家！Twitter/fb/ig要人！

想瘋狂拖學生妹

仲有藍田

歡迎大家加入 提供路線同時間比師兄弟姐妹

Push

Push2

Push3

Push4

Push5

Push6

Push7

Push8

仲有上水

葵盛友幫推

有人就餓死啦

《急推》 前線唔好餓死呀

唔介意可以po埋上嚟

仲有寶馬山

唔識po 圖

冇黃大仙,

街坊聽日出黎幫吓學生哥呀

各區有漏post嘅唔好意思
歡迎大家留言宣傳出去

北區

仲有第一城呀

推呀

畢左業都去幫下手喇

聽日一定有廢老出黎蝦學生，大家記住出黎幫手呀

一班小朋友咁生性，我地做大人嘅唔幫手係咪有啲過意唔去呀？

屯碼
btw岩岩先放工返到屋企，希望起到身趕過去

調㬌嶺六校（正覺丶匯知丶香島丶優才丶寶覺丶真道）

聽日同我落街幫手呀！

有更新！何文田connect左土瓜灣同油麻地，係十七校人鏈啊！！！

舊生記住一齊返黎幫手呀

推上熱門

香港中學生世界第一

荃灣系列

街坊，十八區都要人呀

推

仲有順利官中

仲有我地！
大角咀聽朝人鏈要人！

仲有呢幾間

幫手推多野，去你就近嘅學校睇住啲細路啦

推
遍地開花

自推十次

Pish

麻煩大家Share出去

未來嘅社會棟樑

幾個鐘後見

中西區要人

全港九新界嘅學校都要出現鏈呀

怕被記大過 不了

記過重要定手足重要

母校

推爆佢

早啲起身拖男神女神呀

借個位嚟

9/9 太子學校人鏈

柴灣

我間中學真係好唔爭氣

幫推

區區有人鏈

聽朝會返母校連續幾日唔夠訓 就死了

push

D文宣好鬼靚

大家留返近學校既位置比學生

驚太少人

大家早啲休息， 轉頭見啦

傻啦 點會冇黃大仙區

樂富區幾間學校竟然無人鏈

大西北牛牛！
信義天官要人啊！！！

屌垃圾kgv
有咁多間中學圍住你個校園你唔join都算
仲要post埋咁既野

舊生表示好撚失望

中學生行動仲快手

大學生麻煩追貼啲啦你睇人地

和理非有和理非做，各有各做

仆街又send錯

屯門青松侯寶垣中學同新生命平安福音中學

青松出名係警廠，出好多人去做黑警

有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

ppp

官塘

元朗區係咪搞唔到

推

同我簽左佢

全民發起我不自殺聲明運動

本人謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

痴線 南區五條人鏈冇人講？？？

唔係個間讀 落去睇下咩料

有冇人講下點解大埔區要遲一日先做人鏈？

將軍澳區有冇

沙循郭記手足
沙田圍秦石豐盛街坊
聽日見

推，拖師弟

我會努力起身

點會冇

沙田友

pushshshshs

幫師弟妹pub一個
將官人鏈
將軍澳官立中學學生自發

為響應9月9日全港中學人鏈，我地將會係星期一返學前一齊拖手做人鏈，希望同學參與。

日期：9月9日
時間：8：00-8：20
地點：校門向診所(坑口)方向

*是次活動無大台， 學生自發
*歡迎校友參加活動
*如下雨可帶備雨具，校服濕咗會透
*請呼籲身邊既朋友、舊生一齊參與（可放上ig tag人）

跑馬地除左瑪利曼 仲有聖保祿呀

我都想知

仲有功樂道 有大量聖傑靈囡囡要你地保護

Terrorbyte Drone ($815,000)
MK2 ($2,925,000)
Terrorbyte Vechicles Workshop ($495,000)
Terrorbtye Weapons Workshop ($245,000)

葵青
全完中學

pish

P牌仔推唔到po

竟然冇天循中

好失望